FreeStyle結束營運

致所有Free style的玩家們：
今天，小編向大家宣布一個沉痛的消息。Free Style伺服器將於7月31日關閉伺服器，在此遊戲也必需告一個段落。
Free Style在紅心辣椒結束了從2006年至2017年逾十年的代理，其中經歷了大大小小的項目更新及改版。
Free Style是一款人物素質、裝備、投球命中計算等都非常複雜的遊戲，不管在營運活動設計、測試人員、伺服器管理等方面，
都需要比其他遊戲投入更多的人力支援。小編亦非常不捨與玩家們告別。
我們了解再多安慰的話語，都無法抹滅對於喜愛Free Style的玩家，所造成成的傷害。
身為台灣休閒遊戲專業紅心辣椒，我們想著最後還可以為Free style的玩家做些什麼，可以讓Free style的玩家享受遊戲到最後一刻。
最後的免費萬元積點歡樂送、一代精神 二代傳承活動
感謝大家從2006年紅心辣椒代理Free Style以來對於遊戲的支持，但請相信，我們一樣不捨結束Free Style。
在未來，畫面表現、音樂、音效展現，遊戲玩法更加突出的Free Style 2 相信也可以獲得玩家的青睞。
小編還會繼續在Free Style2為大家服務，最後跟所有珍愛Free Style的玩家說道「珍重再見」。
小編也會在粉絲團或其他活動與大家互動，謝謝大家。

雖然係FB比人屌到仆街19號完儲值活動就公告話關SER
不過呢隻驚真係好玩 中學雞果陣已經玩緊
由數碼戲胞執柒左之後由黑心辣椒再開係有啲開心
但佢自從由技術GAME
得分同控球既反跑三分
小前中距離同上籃技巧
大前鋒高彈跳值係罰球線起跳令人防不勝防
中鋒秒板，可以卡位卡到對方搶唔到板等等..
不過隻Game最尾都係屈點裝，合分流合到1LV要同45LV打
已經係技術補救唔到..
嗚啊..仲有一個月就執啦
我隻絕版KARA角具荷拉啊
佢係咁多個最得意架

隻GAME冇外掛就好玩

雖然我而家玩緊
外掛呢啲都不在話下
角色多，衫多，技都好多
不過黑心辣椒玩到技能都要儲點
你話某啲技係要點數買都仲合理
但乜鳩都充值真係
玩到後期直情連商店果啲衫都冇永久買

依隻驚陪左我6年中學時光
最尾因為外掛太多棄撚左
個陣你根本唔知佢係咪開緊外掛
事關好多都小開 改到110 120
不過隻驚捱到依家算係咁

呢樣真，改得唔洗多
買D假飾品改到同儲點裝差唔多已經夠
不過佢果陣髮衫褲鞋各+15
仲要3件飾品
1LV都可以秒板

當年玩得好癲

中學最愛

果時話07年尾出55全場，之後唔知出左去邊

Freestyle2 好撚on9 , C 同PF 射3分仲準過外線

我淨係知隻game排一場仲耐過玩既時間

好似之前話整過
但當年既網速玩係LAG到爆 最尾都係變返33GAME

見到啲公仔都唔開胃

而家個版本真係排勁耐先Load到一場

讀書個陣成日玩
一齊玩個同學都無聯絡

無啦
要玩真係得返呢個月..之後唔會有得再玩